淘寶退貨用咩速遞最方便抵屌

有兩對鞋唔岩size要退左佢，去順豐問過太貴，個職員話見對鞋有牌子會收附加費
上網亦查左瘋x集運有退貨服務，每kg$50可以接受，但要拎到去天水圍站點
跪求巴絲有咩好方法

返深圳灣

自己送去賣家到

真係打算用瘋x集運?

基本上係一定要拎返大陸寄, 我係香港順豐問過, 佢話寄去個人嘅話, 要有對方身份證正背面先可以寄俾佢, 寄公司嘅話佢話依家已經寄唔到, 我上次就係拎去深圳灣寄

寄野上去好麻煩
自己拎過關寄好過啦, 深圳灣又得, 羅湖又得

carousell放左佢算啦

試過拎番大陸寄10蚊一kg

巴打我可以幫手 有興趣pm我